[緊急警報]政府已經發動緊民意戰同國際文宣戰，係人權法通過前，請做關公

睇完依幾日清場行動，狗個邊又談判專家，扮克制，少暴力（比較上），加上政府又登報，今日由得啲人爆麻油地黨鐵站等等
我慢慢意識到講撤回既一刻開始，政府開始咗民意戰同國際文宣戰，我知有好多人會話班狗咁仆街，已經歸晒邊，無可能會轉風向，但我對人類既記憶好有保留

舉個例子：我問下大家有冇人記得7月25發生咩事？7月26呢？8月25？
香港人都未必記得，何況外國人？不過唔記得係好正常，因為人不嬲係貪新忘舊，如果唔係班popo日日出黎辣火頭，再加柒婆個柒樣，我諗場運動已經完咗

另外仲要考慮：反差，姐係一個壞人做好事，會容易洗白；但一個好人做壞事，會覺得佢正仆街，水洗都唔清
希望國際社會唔會有依個諗法

我知道連登既人永遠唔會忘記啲狗既暴行，同埋明白狗鐵既無恥，但我地都要離開同温層睇下，我依幾日觀察到唔少年紀比較大既深黃（放火都唔割），都覺得打爆黨鐵over咗
我知一定好多人屌我話唔洗理民意，但at least 去到人權法之前，大家陪我做幾日關公，唔好比林鄭洗白到，唔好比佢偷到雞

就算唔聽我講都聽下天琦講：
我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

至於制裁黨鐵，可以用以下長期而大傷害既而又人人做到既方法：
其實港鐵業務係地產+公共運輸性質
港鐵純利一半以上係黎物業出租同車站商務，公共運輸其實純利三成幾左右

所以大家一定要努力抵制港鐵商場同埋地鐵入面啲鋪頭，地鐵站到啲鋪頭執尻晒到底會係咩景況
部份商場都係連埋其他發展商既商場，大家記得行多幾步去消費

港鐵商場
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

一個比我block 咗既人，竟然幫我推post
我係咪block錯

佢最近係咁洗白

陪我做關公啦，唔好比佢偷雞，勇武停一停先，反正人權法差幾日姐休息下先，人權法前都唔敢大搜捕

解咗，幫手啦

和平返2日先，唔該

政府依加識玩啦
用緊我地最怕個招，慢慢拖死你，慢慢增加平民對示威者既憎恨

14年個招重出江湖

認同

推

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

好大危機連登年齡層，我諗2-30，但要聽下班中年深黃點講，都有參考價值，畢竟佢地都做多我地幾年人，聽下都無壞，大家互相了解，be humble, 咁樣先會對場運動有好處

外國覺得我地細路仔玩泥沙咋
人地燒車搶舖當食生菜
我地爆親都係政府野
唔好當人地弱智啦

連Facebook班友都拍手叫好
連登係咪閹人論壇嚟

咁重新開始和理非遍地開花遊行

撤回個晚開始唔同晒，變晒乖狗狗
反差依樣野好攞命，仲要拍埋示威者同警察黎比較

你個名

呢個唔錯

樓主所言不無道理

美國政客冇咁蠢既, 人地在激烈既政治環境中生存.

一眼就睇通林鄭呢套.

不過, 當對手變陣既時候, 我地都要反思路線.
唔好一成不變. 至於點變就集思廣益

推丫

要諗下點解啲狗成日比人屌，而啲示威者比人歡迎
成日聽人對場運動有個總結，就係一有狗就危險，無狗就安全
我地唔可以行條狗既路...做番本身高質香港人，at least 幾日
頭先油麻地入面仲有人，但爆到個樓梯一地玻璃，之後啲老人家踩住玻璃上黎，個畫面确實唔係咁好睇，各位關公留言番

[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！

不過最緊要我想講係,
我地係要win the war, not just win a battle.

特別係要做好情緒管理. 在前線時.
歷史都告訴我地, 一味衝係會中敵人埋伏. 損兵折將.

覺唔覺得今日好似7.1

支持你落場同義士講

希望啦但都要小心

美國佬會睇得穿
香港人就未必了
始終好多人未明點解要攻擊黨鐵

係，好多人唔明

我同意
推唔郁

民意好重要（救唔返個d另計)

我地可以行到今時今日都係因為民意

不過我屌晒你地，點解港鐵商場仲咁多人？？
我見食飯仲要排隊
同我罷去港鐵商場

如果話美國政客係大學生.
大陸政客就係中學生.
香港政客就讀緊幼稚園

認同
搞地鐵我都唔識答我淺黃兩老

洗白左幾個鍾就叫係咁
其實我地唔係要停

而係要整返一系列既事件
整成影片
講緊6月12開始
黑警每單濫暴濫權既片
推上國際
整成同一條片有個好處
就係簡單令到外國人知到咩事 呢幾個月到底發生左幾多單野
仲有可以令到香港人日日睇 唔好忘記每一個手足
示威唔需要停 而係要加強對外既文宣

因為一個對內
一係對外

我指普羅大眾

[核彈] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！

中文版：

英文版：

又有風向臥底狗，屌！
留名鞭屍，無獨立思考力既人，準備後悔中計

依個一定要做，大家一齊陪我做關公，已經好努力twitter，但始終力量有限

就算美國無咁蠢
我地都唔可以比理由阻止美國插手

隔離post睇到：唔係民意一早變魚蛋
但公海民意唔可能支持無限升級
每升級一啲民意就流失一啲
連登本身就係一個超大echo chamber大家要小心

不過，政客都係做比選民睇既姐，如果普遍選民都覺得依樣野重要既話，佢地自然會vote yes.
但點香港變成一個社會議題，又係另一個topic

記唔記得。。。。
有人話林鄭請咗公關猛人做軍師，
又有人話4點鐘例行記者會高招，
又有人話8.5塞鐵幫林鄭民意翻盤，
又有人話8.18和理非大遊行後林鄭吹和風得咗。

示威一定繼續，但手法要有公關

所以我時刻提醒自己，唔好將自己邊緣化

對內既唔洗再打民意戰
因為基本上大多香港人已經醒晒
睇琴日坑口就知
全部幫拖屌走速龍既都係師奶阿叔
好多人都講得出殺人犯 強姦犯

對內要做既係教育
正確宣傳點解今日個政府唔係為香港人
因為唔係民選特首,我地無選票,所以唔需要對市民交待

但今次係我見到有人反感，而佢地佔支持者比例唔細，所以點都要檢討下，改善下

推 人真係好善忘 日日咁多單野 又唔係個個都追新聞追得好貼 民意唔係歸完邊就唔洗理 要小心經營

一定要同國際講清楚點解我地要搞狗鐵！

呢幾日瘋狂由loop由612 開始嘅警暴

攬炒巴再黎搞全球登報啦！

全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！全球登報！

我咁驚就係有個琴日有份落坑口屌既深黃師奶，都對今日油麻地反感
仲有兩老深黃都問我我都要解釋一大輪佢地先明白。
所以唔好太老定要跳出同温層，睇下對方點諗，佢地係支持者比例都唔細，加上有財力，落街撚狗又唔怕

唔太認同 唔係個個收信息都好似連登仔咁快
尤其係每次行動嘅原因方面
對內文宣可以好快咁攻佔輿論先機
時間係我地嘅優勢

Pish

依兩日文宣twitter 要200%力

係，我日日狂update 都好
你問我邊日發生咩事我都無信心答你

push

Push

我願榮光歸香港🇭🇰

唔好俾同溫層影響到，要有時刻警覺，做就要比對家強，手都係兩雙，唔可以輸掉

仲有頭先有個路邊燒紙皮，唔係做路障，係公園附近，依加少做為妙

唔好咁樂觀, 小心同溫層

當一個人醒覺左之後
就會識得自己搵野睇
當然可以KEEP住做連儂牆 FB 文宣啦

但對內重點都係教育
要教識佢地爭取自由,爭取普選,係一個人既權利

對外就係國際文宣

啟動運動自我修正機制

但始終有班中年人無我地咁update,要照顧埋佢地口味

be water,除左行動上
仲可以策略上

PUSH

推呀

樓主提出左用另一個角度去睇短期內發生既事，明白好多人都好直接，任何手段都想望黨鐵交片，還手足一個公道，聽到生要見人，死要見屍真係好想喊
但所有手足既犧牲都係想香港人贏返次，認真諗諗無妨

兄弟爬山 各自努力

好想炒車
唔想面對

希望係個局，迫我地搞港鐵

太輕視對手，唔係好事。
上得連登留個言，當然係自己人。
要做係走出連登或者自己圈子聽聽其他人點諗。

太多野發生
中年既唔睇live都未必跟貼

咁都可以大和解

推，我絕對認同

個po一致好評
仲以為會比人屌到仆街

香港政客係精子咋

有機會唔識把握
潮流唔知
國際視野負分

認同
幾晚都係咁

推喔

呢個機制好重要

屌好慘，關唔關事咖個人

要民意戰就唔好有呢啲鏡頭啦

同埋十二點後先清場，好多人都無睇到咁夜，啲狗亂打人都無乜人睇

又係帶風向洗白post

講到好似真係克制咁

屌咪一樣槍照射人打選擇性執法

只希望外國人唔好咁易就比CCP呃到

所以佢十二點後先做野，00：36好多人訓咗無睇，依加先明點解要咁夜清

唔好傻
停手先最危險
外國以為我地收貨
停手同認可政府方案有咩分別？

林鄭D招係好毒
只不過我地道德高地好高冇咩事
但呢個道德高地唔易企
需要關公

呢個就要靠我地民宣

幾時有洗白我叫大家唔好比佢洗到白

有幾招

1）改和平示威
2）快閃黨鐵（只針對收費機器）
3）9月8宣傳，如果和平示威被打壓就唔洗講，如果和平示威冇事就大做文章話共產黨只係愛自己係外國大宅而冇愛國

文宣

大量文宣洗太平地係必需

無話要停手，要做野之前諗清楚姐
係鏡頭前要有公關

而家既勇武程度都已經叫弱
外國勇武見到直頭會恥笑
仲想降低威力？好似5年前咁不反抗抬走阿不如
然後係狗屋被打到終生殘廢？
而家既情況唔洗做咩門面野
只要係為抗爭既，再暴力都無問題
外國絕對會理解!

agree

文宣切記要用真係fact checked咗嘅料
Whatsapp cap圖唔撚係fact checked咗
Creditability is a scarce resource in the post-truth world

其實覺得唔使再打民意戰先係最危險。
因為已經覺得對手無反擊能力，咁只係直接輕視對方。
大家都知香港人金魚記憶。
而家林奠啱啱話撤回，擺明有後著。今晚佢地明顯策略有變。
如果抗爭者依邊只係用番同一策略，唔去諗諗有無應對方法，並唔係好事。甚至有機會比港共睇住呢食。
之前做到ａｉ咁因時制宜，自我完善。去到依ｍｏｍｅｎｔ更加會咁做。
因為對手已經新招盡出，唔可以輕敵。

泛民班柒頭一味妥協 以為咁就係deal 30年一事無成

對香港人就未必啦

記住中年人係我地堅實一份子，無佢地我地絕對行唔到咁遠

係
再講一次連登係一個好大嘅echo chamber
小心小心

重要，推！

面對共產黨除咗你癲過佢，根本唔會有可能同佢deal

有時睇連登睇到怕聲音太單一

總之要做個有危機感既關公啦暫時

P牌仔求下大家幫手搵下我大佬

又帶風向

tui

幾時先全球登報

然後係到講就會俾人話民意撚帶風向

所以有少少感覺大家開始覺得民意is nothing，我地唔割啫，外面既人唔係咁諗。文宣戰／國際譽論戰咁成功，是因為有popular support咋。

跳閘算啦

有限度爆其實ok
即係爆得黎唔洗停站

eg 爆買飛機 大堂cctv 外牆噴下野咪算

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

今日太多洗白風向既post啦

大家保持獨立思考

唔覺有大分別 一樣無差別攻擊

和理非可以幫到勇武手足做嘅就係文宣 爭取同埋維持更大嘅民意授權

今晚射左tg又射左幾槍
咁都扮克制？
不過活動太單一 要搵突破點

但香港人麻目左，今日咁已經覺得少野

如果平時，應該無差別放二百粒tg橫行彌敦道清場，但今晚有至少一個鐘唔見人，真係無分別？
對手轉左玩法，自己友一定要諗諗有無應對辦法，無謂自己變左一成不變個邊，先可以繼續走落去。

我覺得真係無分別
前幾日圍狗屋都無放tg今日反而嚴重左
但一早講左圍狗屋效益不大
唔應該再圍 搵其他野玩啦

三個月裡面開過更多槍同埋放過更多tg嘅日子無數
好多人都會覺得今日真係好克制

請加強本土文宣解釋港鐵事件

前幾日圍，一清場就會清到底。今日唔係，十點幾打後唔知去晒邊，任你地玩轉彌敦道咁。
同意圍無用，而且警有晒準備，佢地會舒服過抗爭前線。

乜真係咩？我完全唔覺得
今日仲要打中部巴士
好嚴重wor
濫捕就基本盤

我都唔覺得 但係文宣嘅重點就係要remind下大家同埋慎防大家睇唔到啲應該要煲大嘅嘢 例如今日打中巴士

機會難得先暫停勇武

我唔知係我多心定點
突然之間又有幾個post話黑警好克制唔知係想帶風向定點 又係咁話要和平和平
反而好似想外國覺得我地已經收貨咁
同意文宣做多啲 呢排真係唔夠
而且唔好圍狗屋 講左好多次效益不大

橡膠同布袋彈
比tg聲畫effect少一大截
即使現實上傷害更大
但係螢幕成個畫面就乾淨好多

咁就做咗黑警克制既畫面

天琦講嘅野要每個禮拜拎出黎背

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

樓主講咗啦，反差問題
和平唔代表無noise
616同818都上晒頭條

咪一樣不停濫捕
有分別咩

今日831件事cctv deadline我明係好難抑壓
但其他可唔可以稍為輕手啲（唔係叫你唔好搞 但唔好亂搞）行事冷靜少少

好撚仆街今日政府搵刀手對付我地
嚟減低警賊嘅暴力場面

唔好輸係自己手上啊屌香港人

所以大家可以撚狗，不過要減少破壞。班狗官好驚條法案。法案通過前，我地要佔儘道德高地。話我道德撚，都係咁話

push太子站重要，但係要睇big picture，唔好比佢哋spin，日後再清算，佢哋開始做show，唔好比佢哋得逞

示威 如果係要攞到支持嘅
其實係應該做畫面多過實際行動
71冇錯係功入左立會
但d人更注重一齊走果D場面

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

應該咁講
平時有衝突既場面，往往對方發晒癲咁，所以大把料係手。今晚相對真係無咁多大造文章既地方。

另外，有段日子無只係和理非showhand既畫面，例如616/818，可以大搞一次，等外內知道仲好多人支持別外四大訴求。同埋爭取外國勢力全面進場。

文宣少左，一來時間拉長，大家都累了，二來每星期都有新野，你同我可能都跟唔切，戰線cover唔到更多。

同意
推關公！

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?
今日軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

btw 推此post

我諗佢想市民唔好去機場同美領姐。

堅, 今朝食早餐睇到tvb 新聞, 對家打國際文宣目的好明確, 係咁影d黑警後退, 示威者尋晚成功反擊, 打贏咗陣地可以大肆破壞嘅感覺

但直覺話我知，今日機場會有事發生

剩番兩日大家忍下，和理非埋佢等美帝大條道理做野

正解，政府對外宣傳「讓步」，我哋就不能不對外宣傳「讓步」，不然我們就會輸文宣

要做文宣，林鄭一出黎講野就已經全世界講緊恭喜佢地真係信個囉。
其實好簡單就好似我地睇外國新聞咁,都未必走去勁詳細睇每件事，都係信政府講既野多，所以真係靠文宣

人權法過左我地未必贏，但起碼有樣野令美國有機會可以戒入先，如果唔係人地外國想幫都幫唔到，唔通真係打仗咩。
過唔到我地就只可以而家咁膠著左係到，繼續每日比佢捉幾個入去打

推！！！

玩twitter 啦各位

扮

幫手推

Agreee

有冇twitter 要幫手推

全民和理非

要十分小心 哩場系winner take all 嘅戰爭 一輸後果好恐怖

Tui

Agger, pish

他們唔係蠢，係貪污，唔好看少大陸洗錢的途徑
我們要利用社會壓力逼令兩個議會議員妥協！文宣好重要！

推推推推